一人一個同伴侶心有靈犀嘅moment

男朋友揾咗一隻杯面好耐，但都冇。今日同佢經過超級市場嗰陣，大家一入去，第一下反應就係去杯面區嗰度睇有冇嗰隻
結果又真係有開心到

試過同佢同一時間同一語速講同一句野
就算幾唔開心都即刻開心番晒

收皮啦臭雞

感建分

屋企樓下開咗間台式飲品店
有一日突然口痕好想飲
但係又費事叫佢特登買
點知佢個日上我屋企個時 隻手已經拎住咗我想飲個杯

好幸福
我都試過話我想食/想飲某樣野，
第二日同佢出街佢已經買定畀我

成日同一時間發同一個夢

一齊諗同一樣野，相視而笑

叫男朋友買糖
我估佢一定會錯 買鹽
點知真係買錯

算唔算？

Shared location

得喇得喇知你好撚幸福喇屌你老母

食飯坐佢對面㩒電話上連登
想send個on9 po比佢
點知佢都諗住比我睇

聽到一句說話或者望到一樣野 之後大家即刻望住對方 然後一齊笑
呢種唔出聲都有嘅默契其實好sweet

買/著/講/post左一樣既野

同一時間喺同一主題嘅post用tag咗對方，用同一個同一個emoji
同時講同一句嘢

瘋狂打錯字

本身可能做緊野 聽到啲野就一齊望向對方而笑

每人各自買咗兩個同款嘅蛋糕

出街佢諗食咩都會講中我諗起嗰種嘢食/餐廳
好幾次都係咁

我生日

經常同一時間打俾對方
多到有啲靈異feel

佢唱左某一首歌嘅第一句之後靜左
隔左1分鐘之後不約而同地一齊唱個chorus